依家D電視壽命平均幾多年?

屌你老母3年半前買左部SONY 40w600 咁保養就得3年 宜家就已經過左保養期 上門維修要成千1蚊
想知宜家D電視商係咪特登整到自己部電視得保養期咁長既壽命,等人地過保養就壞

另外如果揀維修係咪好傻豬, 部電視宜家出現畫面跳動,頂端有黃邊,白色字有藍色陰影,係咪救番都晒藥費?如果買過部 43吋左右既電視 大家有無邊隻推薦下

要長命panasonic 5年保，其他牌子2-3年

我部sony都6年啦！

我依家想部samsung 快d死
5年都未死

宜家果D SMART FUNCTION 同 4K係咪真係有必要用

任何野都唔係必要啦

屋企部Sony 08奧運用到而家都仲好正常

基本上大部份都係6年左右
入面有timer 去計
到期就會load d野出來等你部電視出現問題
就好似電話電腦都係咁 Nokia, moto, Lg,Asus 總部都有一team專搞呢d野

利申 2005年 做A字頭牌子 電腦維修部

sony有續保，你唔續.....

4年前屋企買咗部LG電視 一過個保養期就即刻g9g
LG d人計數真心勁到一個點 LG電視平均壽命=保養期

屋企嗰部LG有7、8年

LG
8年